NBA Nick Young 去GSW係咪明智

如題
而家每場出13 15分鐘
三個數據加埋唔過雙位數
佢呢個決定係咪真係好
感覺上其實佢可以做得更加多
而家來到呢度變成只係需要俾人carry
hea 下hea下又一day

講到佢本身好有用咁
湖人咁廢唔見佢carry到
有ring痴仲想點

至少以前你要我比較我會覺得佢勁過Livingston 依家我覺得佢廢過Livingston幾班

第六人唔易做 要穩定多過能力

佢點會勁過Livingston
生命石效率高佢十倍啦
防守屌打佢
進攻除左冇3分都唔差